有冇人試過個口生水囊？

前排睇牙醫 照咗x光
個牙醫話照到我有智慧齒但冇生出來
話懷疑係俾個疑似水囊嘅物體阻住咗
要切咗佢再剝埋隻智慧齒
佢介紹咗個專家俾我 要一萬
想問下有冇人試過 價錢係咪差唔多 #